台狗賣菠蘿算唔算食香港人血饅頭？

唔算係啲賤人自己走埋去奶

熱狗：所有要用金錢交易既都係人血饅頭，都係益左奸商。歡迎訂閱熱血時報

五毛list:
駐連登國安人員

咪幫樓主推post